23:30【西謊極落：太爆太子太空艙 2017】

獅子山下的香港，是一個謊言也被美化成「語言藝術」的荒謬都市，要騙得到別人，先要騙到自己，在這繁華都市的一個貧困角落，是一個個比劏房更非人道的「太空艙」，在這些六呎x四呎的棺材式住宅中，住一班快要連自己也騙不下去的人。
網客子軒，網上是人氣爆燈的樓市評論家，現實中卻是欠負累累，屋租也交不起的網路打手，為了省錢還債，騙女友到紐約實習，實情是搬到「太空艙」，在網上裝著「紐約客」的生活，子軒卻在這個環境惡劣的「太空艙」中認識更多「太空人」…
年少時抱著熱血江湖夢的古惑仔阿鋒，卻遇上回歸後社團事業轉形型，十多年來越混越差，竟淪為水貨客，江湖變作羅湖，鬱鬱不得志阿鋒等待機會多年，卻在一次為維穩活動中，錯手重創高官，成為人民英雄！
釋囚瑞昌為糊口，重操故業持械行劫，一次犯案中無意中竟讓昔日獄友強姦犯阿全成為救得美人的英雄，突然正義的瑞昌決定為自己作孽贖罪！
神神化化，常胡言亂語，在太空艙開設骨灰龕生意的阿成，有著一套異於常人的生活哲學，卻遇上一頭身價二百萬的失犬！
疼愛女友的貨van司機阿明，為找一個可以和女友好好親熱的安樂蝸歷盡千辛萬苦，甚至將貨van改裝成「浪漫車床」旅居郊野公園，本意為萬事俱備溫馨之夜，卻變成一場槍戰飛車大逃亡！
這群「來自太空艙的男人」為著心中的理想生活，在一個又一個謊話之中掙扎求存，體現真正的香港精神：自欺欺人！向著墮落的軌跡，跌進極度荒謬境地！

[img][/img]